有咩牌子平底鞋舒服唔刮腳？

如題 買親平底鞋都刮腳咁滯
有咩牌子又靚又舒服？

Tory Burch

Toms

白飯魚

Dr.kong

細細聲講你知
Shoes like pottery

spingle move

Clarks